====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les réalisations comprennent trois hôtels d ' entreprise , un collège , un gymnase , des logements neufs compensant la démolition de deux grands immeubles-barres , la réhabilitation de plusieurs immeubles de tours et barres , etc .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

